去旺角會點掃街?

PS 好唔好食就見仁見智 唔洗覺得難食就話人食開屎

我自己先去肥姐(雞腎同墨魚)，去Happy Lemon買芝士四季春
再去前面少少買小丸子，最後去返好景個邊買香香雞

首先你要準備把掃把先

讚

狂掃mk妹

信和睇毒絲、然後旺中睇初中mk 妹，最後朗豪坊睇成熟mk 妹

還要有垃圾袋

鹽酥菇

全部都垃圾

加頂草帽